蔣仔終於到咗台灣

十卜蔣囝帶領台仔反攻連登

半個台灣人
根據咩判斷？
佢好似係阿爺個代先係將領

定係個種崇x撚咁
好了解，好鍾意
咪話自己係xx人

我都係睇內文估係咋
不過都九成似

呀蔣雖然離開左連登 但仲繼續提供笑料

睇到下面都幾肯定係

認條眉

維穩打左做為穩

特務呀蔣

蔣仔會唔會玩到變中台問題
最後比間中學告？

專業少少
將啲口語轉返做哂書面語先喇蔣囝

蔣狗 我叫李源鑫呀

蔣公盤棋捉到邊

冇人理，慘

ck101 都比五毛波台中介狗滲透哂啦

Cc台手足過去支援未？

人地個智商唔識開喺ptt呀

好撚多廣告

醬囝做乜唔去巴哈/ppt？

有撚ac咩

台灣朋友支援呢月

原來蔣狗反中介又係為私怨
原來自己柒中學比人恰

連巴哈場外都好似要註冊三個月先出得post

九唔搭八
去人地地方post 其他野
真係痴線

係！
使唔使借個ac比醬囝？

牙醬係咪唔識screenshot

genius.jpg

跟me一齊影mon型啲

醬囝千兵萬馬打過黎

仲要反光反撚埋個樣出黎

係咪佢post咩之前都唔睇一次？

HKU 五毛狗

又想比人撚？

41j果次就知佢係on9

本人原先計劃在香港的論譠開帖子,但礙於對方派五毛打手來攻擊我,為保安全,故此前來開帖.

唔好比台仔知你做過咩呀醬仔

之前撐佢既人睇完有無睇關家姐feel

為保安全
唔講以為我地上門斬佢

cc台手足明察秋毫
一早知醬仔靠唔住啦

你地撚到佢肉痛

蔣公call g出出火先啦 一陣谷到小腸氣

冇人回

辛亥革命 係五毛加騙徒

蔣囝打呢篇野打左三日

我都五毛？唔是掛
醬囝早排唔係神枱嘅咩，咁快墮落

玩咁大

點解冇台仔回應下蔣公

CC台手足呢月

係度認親認戚就以為有台仔理佢

台仔一陣屌返佢港仔

有冇手足登記入去玩佢

係台灣廣傳香港d野 蔣仔係醒嘅

上百度天涯算啦

放心la蔣公一陣就開個ac幫你廣傳

當果度係連登

炒車？

頭先上tg睇下蔣公有冇激親
佢話咩調虎離山之計

其實佢都痴得幾勻循

屌

調佢老母啦 調咩虎啊

最好係啦

不過算喇
做其他嘢，唔理佢縮去邊度玩了

我都好掛住醬仔

太深唔明...

蔣公果然係蔣公 退守台灣反攻香港

醬仔d手足都無曬
唔知洗唔洗人道毀滅

蔣公在下一盤很大的棋

柒左又話調虎離山
真係龍門任你搬

我又發現到d野啦
首先蔣仔曾經用"五毛殺手"呢個名post呢首歌

然後google"五毛殺手"

發現有個result係

起下佢底

佢就係蔣仔分身

今次仆街喇

想知嗰490人有咩反應多啲

調咩虎離咩山 差d以為上個網都要飛去台灣

認真想知調左d咩野

頭先睇下,發現有手足入去撚狗

邊度

笑死自拍張相

tg
頭先無聊順手碌碌講咗啲咩
見到有人入去叫佢蔣狗

撐醬多是二五

有無TG GROUP link

留班蔣

唔似喎
蔣仔講野風格太易認
上次佢開分身一眼就知係佢本人
呢個應該都咁啱改到個個名
不過都係on9仔黎

又有笑料

咁你不如入group la

如果開個TG group 係波台友+ 蔣仔應該蔣仔都會肯入

[url]連登起底組成立啦! - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
上個網都懶...

？

蔣仔真係好中意報串
自己中學都係咁報

打仗喇
調虎離山，我台灣秒速翻香港打嘴炮

吹撚到調虎離山 明明我地仲係度9up 緊

我有巴哈ac

蔣狗真係on9 半個台灣人都講得出

同台仔一樣on 9

醬仔去左邊

佢幾時番連登？好掛念佢

我話開個全波台友既tg, 佢都會一條友入去以一敵百

蔣犬

咪玩啦
而家都笠水啦

有冇台狗理佢

冇

有3k view好威呀

其實d 5毛中介名單係咪佢ff出黎

0 reply

佢覺得好多人睇好威水

打飛機打到

View 數反映民意
台狗又贏

蔣仔view2900次
波台手足view100次

LM

有靚仔相

蔣狗入一入黎

仲以為是批批踢實業坊，屌仲話半個台灣人🤦🏻‍♂️